[藍絲喜訊] 華記正撚樣派日本口罩

藍屍唔駛再去黃店排隊啦
快啲搵華記攞口罩啦

邊到
罩照袋
拎完 藍絲無得拎

抗疫保命
推翻暴政

呢隻CHEAP貨, 非日本大廠製
同大陸野差唔多
未知有無效抗毒 (BFE VFE PFE)

日本無人買呢款 其他無貨係呢D大把

照拎

邊忽話派？

俾我就即刻去排隊拿，千其記得要握手影相，唔好帶口罩，因為冇病徵社交場合唔使戴，要相信政府相信黨。

【突發】難唔代表唔打！攬炒成功發動英國跨黨派Early Day Motion 同 會喺國會質問外政部！

藍果邊連二手，翻蒸都諗得到，呢啲更加冇所謂。

真，遲下大媽奶罩都拎黎做口罩

好明顯自私食啦

藍絲去搶呀

去屈記現場推 呢個
藍屍 香港人 咩人都去搶！！
政府令大家瘋狂的

政府半億口罩存貨地點流出

突發 已有證據證明警署有大量口罩同防護物資

推爆佢

一開始係冇人要 但最後都賣曬 全部都防